[有磚]有咩輕鬆電影睇完會心情舒暢？

磚

千機變

見到成龍就想嘔

Before Sunset (2004)

戀戰沖繩

睇咗第一集，但netflix無呢集

異形

Sausage Party

ocean's eleven
真係好少睇完覺得爽的戲

ching識貨

破壞之王

taxi driver
包尾唔理條女個幕

The Secret Life of Walter Mitty

如何舒暢

有一半都唔輕鬆

moonrise kingdom

笑詠春，我阿媽發仔瘟

迷上癮
無可挽回
小丑

好慘。。。。

沒有愛 連睡覺也無謂～

Begin again 睇咗十次有多，心情差或者苦悶睇完呢套會好好多

Green book

三上悠亞

周星馳大部分嘅電影

修女也瘋狂

here comes the train～

全部都悶撚到抽筋

eternity of sunshine 都悶到抽根?!

呢套最撚悶，睇到一半瞓撚咗
中二病電影

整套四個鐘嘅牯嶺街出嚟仲可以睇完心情舒暢？

係好戲但睇完唔會舒暢啵Ching...

one day我睇到喊 結局一啲都唔舒暢...

係咪我打錯標題，
點解超過一半都唔輕鬆

重慶森林
About time
Keinohrhasen

睇開咩？

Antichrist 啦不如

海綿寶寶

emma (2020)

me2，讀書嗰陣一遇到壓力或者唔開心，就會開呢套戲黎睇，真係幾soothing

Antichrist未睇 Melancholia我睇完真係心情舒暢

呢套真心好睇，幾勵志，運阿爺條屍個到好笑

Dwayne：Fuck！！！！！！！！

呢套正，揾唔到類似嘅片

The intern

阿甘正傳
星光伴我心

呢套舒暢啲

兩套都死吳彥祖
不過警察故事死得仲有價值

唔係電影，劇brooklyn 99

正嘢

睇晒，Judy

eternal sunset of the spotless mind 都悶

Jojo rabbit

叮噹大冒險

About time

呢套算係沉重得嚟輕鬆

the rock d笑片

machester by the sea 睇完頹咗成個禮拜

大樂師 為愛配樂
點對點

誤人子弟

We’re the millers
熱爆madam

500 days of summer

搵唔到enteral sunshine片源 我都想睇
最近戲院好似有重播 但唔得閒去住

正 jj腫左個度好笑

留多幾嚿磚

重點推介

點對點真係幾舒服
啲歌又好撚正

黃Sir

起碼睇完會心情舒暢

天使愛美麗

netflix 有

套野sad 架wor

Love actually, 周星馳

啲人最後積極晒喎

之前買nowe，太夜分開睇
點知未睇晒就落咗架

whiplash

根本個導演都唔識講故事

千屍屋

睇黎應下節，我笑得出

動作片囉:die hard,葉問

咁正都可以分開睇
啲音樂好聽劇情又有心思

呢套雖然劇情好老土但人靚景靚 搞笑又溫馨睇完好舒暢

ps果兩個細路超搞笑

仲有呢套

睇咗兩三次到最後都唔知佢真正想講咩

Synecdoche, New York

Sing Street

講起布達佩斯大飯店都正
套戲啲佈置服裝都勁靚
成套戲都算輕鬆

我都睇咗好多Adam戲，主要因為Netflix有好多

第一次睇嗰陣完全唔明佢講咩，覺得自己睇左套爛戲
之後成日聽人話呢套嘢好好睇，我心諗唔係掛，點解我覺得咁悶，所以又返睇左一次～～雖然始終唔係我杯茶，不過的確係一套好戲

可惜中間有斷手指我驚血

鎗王啦
殺狗喎

係舒暢，但唔輕鬆

Uncut Gems

Billy Elliot

Truman show

新警察故事頭半part

樂滿夏灣拿

睇完你只會想在古巴轉角cafe呷一口espresso， 抽一口雪茄，看著街童在小街你追我逐，靜靜度過一個美好周末

舒暢wo認真咩

Netflix 套dash and lily啊，幾輕鬆但又會令你想追落去
雖然唔係電影，但佢得六集，每集得半個鐘嫁咋

心情唔好果陣睇adam d戲都幾舒暢雖然有d無厘頭

佢啲戲好多時係同一班人，有啲親切感

borat

very nice

Wa wa wee wa

GAME NIGHT

very good to clear your mind now - talking about covid and trump as well

呢套笑到痴線同下面套Vacation都係喜劇，好笑得黎又會幾warm

THE END OF EVANGELION

喜愛夜蒲
十分愛

Jojo rabbit
Mr Jones
Moneyball

要睇埋Sing Street 同once

Joker

其實樓主下次係要諮返轉黎問，問有咩嚴肅電影睇完會心情憂鬱，咁連仔就會比睇完會心情舒暢既輕鬆電影推介你

睇完好想去旅行

Ted
孤雁和你飛

我都有想講呢套！！
好好睇！！

我都諗起

衰鬼上帝

死啦 樓上post 嗰啲Manchester by the sea 同 Inside out係好好睇
但我我唔會心情舒暢 會覺得有啲sad咁
要喊完先會好啲

我心目中嘅輕鬆電影希望盡量唔好喊
（或者少喊）
最好有得笑吓
又或者睇完個mood會好舒服好chill都okay

上面有人提過嘅Begin Again 同Chef 都正的！！

下面繼續拋磚引玉

點對點

Notting hill

請回答1988唔錯

The fundamentals of caring

最好睇係第一集

V煞

依套堅正，充滿正能量
不過唔好半夜睇，會肥

上面好多 ching miss 咗輕鬆同舒暢兩個字

Tag香港係咪無上？上網中名叫咩名？

全部av